si tuviera más tiempo, haría una autenticación jwt para que solo puedan añadir feeds los usuarios
registrados o algo similar para mostrar el uso de middleware, pero por ahora el único middleware 
que usa la aplicación es el la librería bodi-parser de express.